朋友成日食飯賣單唔比尾數應該點做好

事源係咁，平時食飯佢尾數幾蚊就問我有冇，頭一兩次我就比佢啦，但點知之後次次都問我有冇散子咁我梗係答冇，點知有一次賣單俾佢見到我銀包有10蚊紙佢又差10蚊我冇估到佢咁厚面皮叫我俾10蚊佢，咁我梗係叫佢之後還啦點知條友同我講10蚊姐你唔係同我計吖
到今日食飯佢叫我幫佢買埋咁我冇咩所謂啦，我幫佢拎埋去位啦，點知佢同之前一樣廿幾蚊浄係比廿蚊我連唔該都冇，我同佢講我計住我差我幾多叫佢之後還比我，但條友一定唔還，其實嗰下有d燥心諗幫你做野仲要貼埋比你。好老實幾蚊其實唔係問題但次次都問就好大問題，我又唔係你男女朋友，都唔知點解可以厚面皮到次次問人拎尾數，唔還不突止仲要繼續問人拎，同埋正常你借左人幾多野一定會還番幾多野比佢，都唔知呢種人諗咩，表面上正正常常，我之後應該點避免同點叫佢還錢好

呢種人好嘔心
幫你買埋仲要蝕俾你

依啲同佢割席啦屌

直接打佢一巴~然後同佢講~打你一巴唔係咁都同我計阿~

下次食$60
銀包放$40
問佢有無廿蚊 幫幫手

咁都叫朋友?

平時食飯夾完錢有突都推黎推去